女朋友成績太好

同女朋友開始左唔係好耐 最近知道佢gpa係高我好多 好後悔之前唔認真啲讀書 我知自己要努力啲 我知左之後每日都唔敢偷懶 不過一見到佢就覺得自己好差 而家唔係好敢見佢 同佢一齊溫又驚阻到佢 淨係想自己摺埋讀書 自己唔配同佢一齊

你太垃圾

我女朋友gpa 3.7 我 2.1

我地係同科 第時都係同一份工

畢左業返工，無人會在意你成績

第一份工睇 成績係起步入場卷都唔明

我都知 努力追緊

你咁講搞到我好驚
利伸：女神讀ire

分手la

我地同科 不過佢成績好我好多

gpa算得係咩

我知唔應該用gpa黎衡量 但知道左之後
見到佢個感覺同之前唔同左

巴打如果係咁同女朋友比其實都幾灰機

樓主自卑冇人幫到你，其實gpa真係唔重要

你千其咪將啲負面情緒帶俾你女朋友，又或者成日問佢「你會唔會介意我成績差」。因為咁做係好撚煩！！你而家專心讀好啲書，兩個人拍拖時開開心心就得！

試下幻想自己係女朋友背後嘅小男人，男女角色調轉，由比人依靠轉做依靠人嗰個會唔會好過啲？

收埋自卑一兩日無問題，但千其咪撚日日愁眉苦臉死老豆咁既樣，無人會鐘意另一半成日放負

唔同科嘅話有樣好
例如女讀文科商科
男嘅讀engine過3 條女會覺得好勁
但明明一班engine癲佬爆4

收到 而家日日摺埋讀書 希望追到佢

扑野個陣叫佢拎住張transcript 黎屌

加油樓主，俾心機讀書，祝你同女朋友開開心心